張竹君：怡安閣傳銷群組 100多人脫罩開會 他們可能因為不覺得自己有病

傳銷攬炒

張竹君說，怡安閣地庫曾有約100人聚集，認為他們應該全部要接受檢疫。她提到，病人大部分是20至30歲女性，病情大多較輕微，可能因為不覺得自己有病，又較活躍，因此出席較多不同活動，有機會繼續傳播。

衞生防護中心傳染病處主任張竹君表示，直銷中心群組在培訓當日涉及20多人，培訓活動期間多人不戴口罩，認為相關人士較高危。

仲要大部份係女人
一定好多嘢講

karma

慶回歸（年輕版）

超級播毒者

入方倉 繼續傳銷

大部分是20至30歲女性，呢 D 正啊。

呢啲時候仲敢唔戴口罩

做傳銷
智力係咁上下

如果真係長期 除口罩 係入面 應該都中招
重要咁多人
之後又傳去其他區

呢段文字竟然可以用返喺香港人身上

做G脫罩好正常,工作豁免

陳云:弱感冒，成班人大驚小怪

十足韓國邪教

20-30歲傳銷女女, 求圖

點解今次撑握咁多資訊

平時乜柒都唔撚知

怡安閣 地舖 呢間傳銷都有 武漢肺炎
天有眼

諗起北海道有個性工作者乳頭感染病毒，傳染俾幾十人

身體未必有嘅，個腦肯定有

支麻人？

年經post
一聽怡安閣已經記得係佢

仲未有流出圖?

咁後生 中左都唔知

moto2020年啦

睇嚟呢隻毒真係專殺廢老同仆街

放定風唔比人覺得自己無病唔交dna？

之前行過附近 成日見到佢哋班傳銷係門口食煙

其實講咁耐 我都未知呢啲傳銷g 係傳銷啲咩
有冇人俾人撩過 可以解答下

24歲男

22號病發

23號去怡安閣

24號去兆豐樓

唔知兆豐樓乜料

可以去go141 search下

出返黎可以傳銷呼吸機

全中 再死晒佢thanks

全民免費檢疫，千奇唔好制

傳播師

推！
多謝戴教授以及所有泛民主派嘅努力

廢老最鍾意呢句：死就一世，唔死就大半世啦我咁老咯怕咩吖~

[member][/memb
傳銷臭雞 專呃身邊d朋友上去 為既只係令到自己可以上41 入面d人比人洗曬腦 日日搞埋d心理堂 紅酒班 依家有人確診真係傳銷死全家

唔使問

大多數都係低學歷無家底既弱智傻西

應該支那人多

智力係咁上下

睇字都嘈

傳銷啲product可以抗病毒…唔驚～

傻啦，全部支那大媽黎

唉 點會有人咁痴線

跟做個彩虹鑽石經理，想窮都難。大叫幾聲互相鼓勵加埋神奇產品仲百毒不侵添。使鬼戴口罩。

點解竹君話佢哋比較活躍嘅

脫罩開會

要驗埋個腦

正啦 去做傳銷鴨/sell美容package
fatfat

屌你啲傳銷狗真係特別煩 懶熟咁撚樣 典型中國人

戇鳩都係病嚟

師奶一傳百。

2020重有人中傳銷真係不可思議，重要係疫情下繼續冒險

正解 入得去果啲衣著妝扮都係大陸樣

去完怡安比囡囡圍咗成晚頂唔緊
要去出一出火

呢條矮撚一定要中

睇佢臉相，就知佢係反骨仔

運動豁免
多人運動

白色Bikini係Hazel 姐都好出名下的，不過近期del 左ig

有請42董事長出場WOW!!

首先我要多謝我貴人，無佢我就無今日！係人都知我勝利道大架啦，初時同班fd係樓下打波傾下計先知佢有做傳銷生意，每個月幾百萬生意，問我一唔一齊做，我本身做開生意點會信佢鳩噏呀，咁咪求其哦哦哦敷衍幾句就算啦，之後過幾日又搵返我，見佢咁有誠意，咁咪細細地玩兩下試下囉，無得賺咪報警拉鳩佢囉，點知真係有得賺喎，就叫埋我阿媽過嚟做，阿媽又搵佢啲親朋戚友嚟做，嗱呢到乜董物董呀都係功臣嚟，本身亮礕思呢就淨係做自己人生意嘅，搞搞下今時今日就咁多你地後生仔加入，唔覺唔覺都搞咗十幾廿年呀，係呃人嘅一早執咗笠啦，我本身都做開化妝品生意嘅，睇到亮碧思有做開化妝品，我就知一定有得做！依家我月賺幾百萬，出面個架橙色林寶堅尼咪我揸架囉，我好勁咩？話你知我唔係！我後面仲有43一直數落去月入十幾億，佢得我都得，你地得唔得呀？

因為佢哋真係支那種

無套中出亂交

同邪教一樣

右邊係咪白虎

呢個真 仲要比錢聽埋啲垃圾talk

唔好諗
勁多煙鏟
男嘅似賣倫敦金
女嘅似出嚟做但樣又唔係好得
夜晚收工成班喺度吹水煲煙

雞全部都係雞

我唔知佢係咪，但d人傳係

之前save低 唔知幾時到你地中
日日吃喝玩樂 放題 party room 飲Starbucks 飲到你咁撚爽吖嗱
人地做傳銷雞呃錢呃到買樓啦^_^

脫清先靚

成班蠢閪醫返哂藥費，全部送去印度唔洗戴罩

新天地教會嘅感覺
team kill

真係天有眼
其實政府如果立法規管，根本不會有傳銷群組出現

最緊要全部中

掋死啦傳銷狗

傳銷狗快撚d死啦

佢係做咩事㗎

武漢肺炎搞掂傳銷

傳銷雞

係唔好問我點解知

呢個其實係商機嚟！
當你入到方艙醫院果陣，
就可以24小時不斷係入面推銷呼吸機同補肺健康食品
咩人嘅錢最易賺？係病人呀！

呢間大陸閪開
抵撚死

抵撚死

S

成班老千 現眼報

唔係話黑心
只係睇到佢地平日食人唔吐骨的行為致有今日的結果
真心幾心涼
呢班人渣全部確診就最好

人地人生好似幾開心....

我有錢，快給我床單啦

佢好撚揚架 之前仲po story
話佢個fd 5千萬買入 再下一個story就係佢地成班圍威喂企係到影相 應該佢都有買
老實講住公屋 21 2歲 邊到有咁多錢
利申識相入面真人 所以先係咁屌
亦都知佢本身環境一般 唔會無啦啦賺到咁多錢一個月囉 傳銷狗

近期有追開/讀呢間 石天（中學）既人都會好清楚
我地出左幾個高收入人士 又買樓 又渣波子 又買錶
整個頭都4000蚊 家陣疫情 4000蚊已經做到好多野

然後莉姐(許巧莉 41 準備升42) 係石天中學搵到兩位下線

分別係第2位老千:湛灝霖同第3位老千:佢女朋友關嘉儀

兩位做到風山水起 又買樓又買錶
成日話SELL到貨比人係自己本事 一買一賣
但會唔會有sales 會sell到個客成身債 破哂產?
湛灝霖仲係中學個GROUP入面搵食 比人拆穿左就同人嘈交

莉莉BB 亦都同樣係中學GROUP搵食 仲話有好野益大家
大家快D做佢既38

佢D朋友叫解釋下間公司背景 產品
就話人唔了解佢 有人作野打擊佢間公司
大佬呀 我地做客戶都想了解下公司既產品啦

第4位老千 : 感恩姐(黃錦恩)

E位黃錦欣睇黎真係不嬲都大仆街黎，識著佢既朋友真係慘

佢中學嗰陣時已經識得成日搵着數 之前仲有幫元氣壽司賣廣告
可能佢覺得自己讀ece懷才不遇所以轉行做老千

究竟真係uber eat搵佢定係佢自己叫外賣然後扮KOL呢？十分好奇

講到幾咁想幫人 要幫人發達
實際係要人借錢借到盡 升做41 咁佢就可以湊夠6個41 升做42
睇黎佢幫人負債係有一手

伯母洗緊既1萬蚊 洗完會折福
污糟錢黎 成手血呀伯母

第5位老千: 鵬燕玲

身為幼稚園老師 呃左人40萬 幾時還返D錢比人呀?

呢堆老千為左錢不擇手段 連有精神病患既人都搞
為左錢 令到人冇左份工 再借左財仔40萬 人地點哂你名呀
許巧莉 湛灝霖 關嘉儀 黃錦恩
你地點樣補償返呢位苦主? 人地就黎要跳樓

啲傳銷狗中武漢肺炎未
21歲有樓（肺有花）
有錢有樓又有閪，難怪過百人聚埋一齊

不過有冇人可以講下傳銷狗係點賺錢
等多啲人知傳銷狗搵嘅錢有幾污糟

依家確診班人有個地址好似差唔多 希望係佢地中

Btw，more
有冇多啲野分享下

怕自爆 圖無跟次序 可能有少少亂
本身都唔sure佢地係做傳銷雞 但某一日開始就見到佢地變到好撚富貴^_^ 佢地咩料大把識嘅人知啦 一個就讀完兩年asso grad 一個dse retake入返asso 讀咗一年就quit

唔係歧視佢地 正正經經搵份工返都無人會話啦
日日睇佢地story都係落lkf party room
玩到夜一夜 朝早又唔係用嚟返工喎
又著晒啲牌子野係身 又Chanel Gucci 買撈
著完龍袍都唔撚似太子 咁好搵唔係做傳銷我真係唔撚信 仲要佢自己有post過係旺角東返工
做咩都不言而喻 傳銷雞呃錢呃撚到上車啦

就咁睇，佢職業似雞多過傳銷
日日吃喝玩樂都幾大機會係港豬嚟
抵啦，依家準備嗰肺花埋

黃㗎人地 黃到飲Starbucks囉
傳銷雞 好撚想佢快啲中啊！！
兩個都住天水圍㗎！！

Yinfung 我知邊位喎

佢哋仲唔知點買樓，前排齊齊去船p

佢咪就係大手買家 5千萬買樓嘛
老實講普通公屋妹點係20幾歲賺到咁多
唔係痴有錢仔就係做呃人野㗎啦

佢ig近排無更新

係咪中咗肺炎啊

絲打你講緊嘅人我好似都有follow

睇佢ig story仲以為做地產定保險
點知原來佢又係一隻傳銷狗

無cap佢ig story

啲牙好黃定啲尿好黃
2十幾歲人都咁撚港豬
快啲死去大灣區繼續搵臭錢
天水圍過去好快架咋

果位咩yinfung都黃

賺埋賺埋都唔夠輸返個肺死撚埋全家

係咪又係個啲口裏說黃
然後食袋底撈，飲starbucks,喜茶
得罪講句
如果係呢啲人真係中左武漢肺炎都係抵死

做地產/保險都要追單架 佢日頭就拎嚟訓/出街玩 夜晚就放題/party room/蒲/唱k
無見佢”做過野” sor9 唔係做傳銷雞我真係唔知佢憑咩搵到咁多錢 一個月7萬
最賤格係佢拉埋身邊嘅fd落坑 屌
星期日佢仲會帶埋老母去買金 首飾個啲
都唔知佢阿媽點用得落啲錢

真 反送中後 上年7 8月都仲見到佢po story返大陸食海底撈

偽黃囉，打卡當做咗果d

傳聞中嘅大手買家

巴打

晒位，焚化爐直送，地府繼續傳銷

右邊ig呢

kuku播毒群組

成堆垃圾黎

佢圍內個堆就快變曬傳銷雞
不過我諗都係因為矮妹拉人入去先
自己朋友都唔放過 好撚cheap

傳銷上線

黃到上年年尾返地獄鬼國食海底撈整指甲

佢圍內個堆不嬲弱智先咁易拉入去，有少少腦都唔會同佢地fd啦

喂人地好多護主狗㗎！！
一陣人地叫埋佢堆傳銷雞朋友
一人一啖口水都殺得死你😂😂 有武肺病菌

我驚佢果班夜蒲勇武fd多d

勇武得去邊吖屌 咪又係得把口勇武

btw除左kuku播毒群組，好似仲有拉埋其他唔熟果d入去做傳銷雞

竹君表妹心底話：屌你老母 你班pk 今次大9獲

gg

賣咩咁好搵

聽聞佢班勇武fd都成日上去袋地撈架

好似紅酒生意
見佢哋係咁睇舖開舖

比圖你啦 咁想要 傳銷雞靚唔靚

個矮撚之前都因為太自信比人放過上嚟

傳銷狗好似中撚左
搵埋咁多都唔夠醫個肺
有錢又有樓但係咪要拎嚟燒比自己用

長頸鹿

中肺炎係精神既
精神 精神💪🏻💪🏻

可以入方艙醫院識下線

恭喜

做雞做到咁撚蠢嘅，呢班人送上西天啦

傳聞班雞入咗醫院隔離

我都聽人講係

深水埗 怡安閣？？

好多料爆...

做傳銷都買唔到樓啦下話
最平400萬
銀行都批唔到貸款

佢哋好似夾份買
每個人出40-50萬

得佢一個先會中肺炎仲大聲宣揚
到時手尾長仲開心 佢真係人又豬 腦都豬

又傳銷又武肺

真係有咁好賺？廿歲人仔

貪字得個窮
腳踏實地啦年輕人

鬥無良心 咪又係呃身邊人嘅錢